有冇人想養天竺鼠

急放 意外有左 太多冇時間養 一個月大 健康活潑 會收取領養費 有意tg dddccceee

意外有左，你老母都意外有撚左你，仲想收乜撚野領養費，屌你老母啦

你唔養咪黎手dump左佢囉
放上黎又要比人屌 又唔會有人比錢領養
你hea養佢又仲慘 比佢輕鬆死左佢好過

唔好咁乞衣啦

賣就賣啦 乜撚野領養費 屌你老母

推撚到你比人放飛機比狗屌呀乞衣仔

屌領養費wo 賣就賣啦屌你老母 人地貓狗收領養費都會打哂針睇哂醫生先啦 你做過乜揀撚野？